有無人有睇魔都精兵的奴隸－賣肉打怪漫畫

官方PV

不過呢套劇情唔重要 最緊要係d女畫得正 同埋為咗滿足奴隸(觀眾)慾望 有唔同嘅play
錫不同地方 用口餵糖 腳play 尺度應該係同to love 差唔多

不過啲人設好似係參考得太多

一花

四葉 連諸葛四葉都有

女主就有啲似02

睇左，後面九成有ntr

而家都係咁share用 我覺得係後宮方向

斬赤個作者受咗咩刺激
平行天堂個作者又係，180度轉型

有冇扑野場面

以前啱啱出就追住睇

梗係唔係啦
你睇吓佢其他作品先再講

目前冇 之後可能有
不過睇エッチ漫都係想睇佢點玩
扑嘢又會因為尺度問題 畫得唔清唔楚 睇h漫仲好

最新嗰集借比總長玩，比黑絲總長踩好正
好期待下集有咩獎勵

你應該去睇斬赤做漫畫果個套新作 怪人麗嬢，
就有得重溫斬赤既feel

邊到有得睇？

官方
中文就直接Google就有 英文翻譯就會快啲
不過無censor版都幾難搵 我都有啲搵唔到

鞭打本王

望過吓，但係冇咗另一個作者寫劇本質素好似差好多

本身鍾意天花，但見到總組長後

我都想問睇設定都似斬赤 但呢套唔係佢畫？

唔係
佢哋個組合拆開咗

我覺得劇本質素暫時唔會差好多
怪人麗孃先出左20幾話 同赤紅之瞳頭20幾話個質素相若

天花人氣第一 但總組長真係

天花好正喎..就算有總組長

佢係咁嗌姐姐個度笑死

好想畀總組長瘋狂調教，好有女上位氣息

女主角被ntr

神作
打咗好多次飛機

同埋戰鬥都好有心思 啲女又個個gfable
冇咗一花而家天花天下第一

賣肉漫畫玩呢啲 趕客咩

所以我都好奇連登竟然無人開po

目前犯

妻目前犯

天花好撚正

其真因為呢個post我先知呢套嘢
而家好想快啲睇57總組長有咩獎勵

之前有某部異世界後宮漫，講男主救左條友之後同佢換左身體，之後條友用男主身體搞鳩晒男主d女，條女幫佢含撚口爆

會唔會係懲罰 因為想殺主人

報復讀者

咁咪仲興奮

總組長：

總組長下集

57 生肉

極懷疑露波後skip咗一兩頁

總組長好嬲喎
係唔係行傲嬌路線

要總組長扮狗仔，sick play

畫逃離伊甸園果個先癲

英肉

好似無本番

好正

組長人設覺得有D似makima

好睇
啲女全部都係雞黎

總組長
表s內m

reddit有人幫總組長上色
期待第8卷封面 一定係總組長